有無人廿幾歲都仲好撚鐘意蠟筆小新

日日食飯都攞出嚟睇
主要睇返舊版，新版覺得無舊咁好睇，但間唔中都會睇
真係好得意好搞笑

唔好鍾意我

其實比大人睇

劇場版都好撚正
舊嗰啲全部都百看不厭
琴日啱啱番煲完超時完新娘
小新大個食大波有錢女

真
大個睇返好多性暗示嘢

大個左先成日睇，反而細個戈時少睇

古思堯.gif

媽媽有雞

細個睇完學佢插人屎眼
被啲大人屌到仆街

轉左配音就冇睇過

呢個都係我唔睇最新集數嘅其中一個原因
但呢排睇返亞視粵語配音，發現配得幾好，同台日有得揮

好鍾意睇小新既電影 最鍾意係戰國嗰套 小新我愛你

戰國真係cls
大人帝國嗰啲又係好睇又有深度
新嗰啲應該得機械人爸爸夠揪

邊度有舊版睇

youtube search蠟筆小新舊版有少少
但都唔多
有無人有舊版全集list(最好日文配音)
要畀錢都ok

小新係真男人 處變不驚

飛機場大patpat好重要

有時睇左一個節就停唔到不斷睇

講真男人點夠佢老豆廣志嚟
（藤原啟治）

我應該去到變做廢老都仲鐘意睇

老豆轉左配音就無追

知唔知邊到有得睇日配

我都日日食飯睇 但宜家有keep住翻譯日語中字得返獨偶字幕組

新版少咗感動位 尺度冇以前咁高 小新大象舞冇咗

真
唔開心嗰陣睇小新會個人會開心返唔少
但成日被啲親戚笑9我低能

我都想搵返舊版日配嚟睇

電影版細路睇無乜嘢但好多大人睇到喊

獨偶字幕組 微博有keep住更新 但好慢

最愛小新

viu啲粵配好正 我鐘意viu個版多過日文

真係有種魔力，多啦a夢嗰啲反而無

微博

冇計 其他平台冇 連動漫花園都冇

真
琴日睇完超時空新娘
見到正男妮妮細個夢想同現實大個嗰種落差，即刻諗到自己
廣志美冴無論過咗幾多年都係咁愛小新小葵
戰國大人帝國機械人爸爸嗰啲更加唔駛講
人越大經歷越多感觸就越深

戰國同大人帝國最正 睇幾多次都喊

有時食飯都自己食 然後睇蠟筆小新

大人帝國真係睇到喊

咁又係，呢啲真係肯畀錢買都無
好彩細個買咗幾隻電影dvd無掉到

睇返呢類童年動畫發現啲staff陣容真係cs
又湯淺政明又水島努咁

以前啲電影真係好好睇
打鬥作畫又好又流暢
好笑之餘又有深度同感動位
啲女角又正

拉麵都唔錯
叫人要有flexibility
講咩係正義

新嗰啲由夢嗰套開始無睇了
得閒搵嚟睇下先

台版啲配音真係好撚正 蔣篤惠

今集都唔錯呀 都貼香港情況

小新，叮噹，小丸子，我們這一次

好鐘意呢啲生活化既漫畫

反而冇睇過龍珠，火影，海賊王

入樽都係幾年前先開始睇

利申：就快踏步四十中年

踏入四十

台版配小新，軍曹都係絕配

但睇最新日配會唔會有啲唔慣
雖然我知佢啲已經盡量模仿原配聲線

唔好意思，三十幾歲都仲好鐘意

反而人大左 都唔太鐘意
電影的小新比較有正義感都唔錯
但電視版本真係想兜巴星佢兩巴

淨係諗起小新兩個老竇都不在人世就已經想喊

集集都追
除咗日文版都係亞視配音最好笑

今年又有新電影 好想睇

你講嗰四套得小新我係會keep住睇都唔厭
但小新地位好似無多啦a夢小丸子嗰啲咁高？

我睇開粵配

我諗我40幾歲都會咁鐘意
已經買到成屋小新精品

我都好鐘意

未睇過新個粵配
今晚開viu嚟睇下先

今晚小新po見

原來小新都幾多同好

廣志真係人生贏家 (除左老婆係洗衫板之外)

覺得日台粵都各有千秋

當年細個睇漫畫睇到松阪老師男朋友個集……

啱啱上嗰套蠟筆王國都好好睇
睇到唔小心喊

我都係 去親日本都要買

由當年小五睇過第三期既漫畫之後，就補買返第一二期，然後一出漫畫就買，一直到第五十期。

臼井先生既死，作為小新迷真係好傷心。

依家新蠟筆小新我都仍然有買，不過就覺得無以前咁好睇。

小新既精品都比以前出多左好多。

大家最鐘意小新邊套電影
利申覺得都幾難揀

我三十幾歲都鍾意
不過我鍾意睇漫畫多啲

去日本果時都特登去春日部市睇吓

睇開台配

原來新嗰啲都仲有咁上下水準
我以為變到好似多啦a夢咁劣曬先無睇
當然最大原因係配音唔同咗

韓國出嘅小新精品好似仲多過日本咁

入樽真係百看不厭，我都冇睇龍珠、火影，海賊王太長，冇心機睇。但我反而唔鍾意小丸子，因為佢阿爺好仆街

本身都睇開台配同日配，呢排搵返粵配嚟睇

細路仔反而睇唔明

暗咩示
明示嚟

上ig啲代購睇真係韓國多過日本
仲要好多都好靚

你見平時啲電視台擺曬係深夜就知咩事

大人帝國最高質

特別鍾意有小白既集數

但細個都好鐘意睇
但嗰時被屋企人迫去補習無得睇
會叫屋企人幫我錄低，記得有次佢唔記得咗錄
我知道之後即刻喊到仆街
但因為咁多咗隻電影版dvd

有冇睇過台灣個個？

戰國

鍾意有美食d集數
原來好耐冇睇了

細個睇嘅話係廣東話版烤肉反擊戰 近幾年應該就搬屋嗰套 望住風間又話唔送點知追車真係幾感動下

台灣配音最正

鐘意atv版多啲

我
集集劇場版都有睇

邊個？
但台灣有時出啲精品都好高汁

呢句真係好洗腦
我重刷睇埋日配 都係咁洗腦

我之前都有排無睇
一睇返個人開心唔少
btw ching快啲去叉電好喎

劇場版來說戰國同大人帝國係數一數二

個配音員過咗身了

風間同小新越嚟越gay

雖然新版都有keep住睇
但係以前成日露jj露屎忽先好睇
而且一直都唔鍾意小葵

細個都鍾意呢啲生活系
仲有BB保你大，伙頭爸B，我為貓狂，百搭肥師奶
細個好嚮往呢啲日本嘅生活
而家比較近似係咪得我們這一家

邊度睇

廿幾歲？
三四十歲都大把人鍾意啦

最正都係亞視版配音

但其他都好撚好睇
小白屎窟炸彈嗰套細個已經睇到喊

成日youtube搵舊配loop新番愈來愈唔好睇
電影就還可以

淨係中意睇家庭篇
其他劇場版，佐衛門都好悶

Norns

睇開漫畫

戰國就算擺喺動畫電影咁宏觀嚟睇
都算係數一數二高質

我中意不理不理佐衛門

我老豆成日笑我廿幾歲人仲睇低能嘢
心諗我都未笑你睇啲低智抖陰on9垃圾片

3張都重好中意睇

一陣search下先
可能銀包又要出血了

劇場版個小新同平時係兩個人嚟
次次劇場版都咁撚生性

依家邊度有小新原版漫畫賣
上次上博客來睇都係得新版

高叉高叉

其實小新tv版有時都好生性
係佢本質嚟
以為佢老母有絕症嗰集

youtube search 蠟筆小新 舊版 粵語
有幾集
利申依家睇緊

細個睇吉永老師咁高叉高叉就

係咪病毒嗰套

呢兩套係榜首應該無咩爭議

有d唏噓既係
蠟筆小新比起以前更大眾化左
但一d露骨/暴力睇情節就被迫要刪走

露pat pat, 畫何b仔, 跳大象舞, 溝大姐姐, 拎美冴個胸圍帶上頭到,
比美冴轉太陽穴
依d真係要睇番舊漫畫先有

你個名

我日日都會睇，
我暗戀果個女仔，
佢都會睇。

咁又真係有時有義氣同生性嘅

有無人買過嚟食
聽講好難食

大人帝國
春日部男孩
森林

用小新媾女

有買過 味道還好啦 都係張貼紙》個餅乾

係
時代越嚟越進步，但限制就越嚟越多
雖然依家小新已經變曬質，但我都仲係咁撚鐘意

咁下次買嚟試下先

佢本身真係生性
有時講美冴病左或者廣志有事，小新都好乖
劇場版通常都係發生大事，所以都一定生性
係平時鍾意玩人先咁衰鬼

好有義氣
漫畫有集正男唔見錢
小新借錢俾佢搞到俾媽鬧都唔篤灰

劇場版次次都睇到流馬尿

戰國第一

最新果套電影 娜娜子果度好感人

細個好鐘意森林嗰種冒險feel
春日部男孩已經唔記得曬講咩

神犬小白

小新本身就好有正義感
重友情
佢啲行為根本就唔清得上係曳
只係一般小朋友都有嘅百厭

成日買黎儲貼紙
擺得入口唔難食，但無貼紙真係唔會買

Come on baby come one baby

喺office睇俾同事笑

竟然有娜娜子

所以佢先係似一個大人
佢唔係一般細路嘅順從同乖

以前亞視夜晚播個陣我勁眼訓捱住等佢播
宜家成日攞黎睇食飯一集時間啱啱好

讀U個陣食飯睇，一路睇一路笑，俾個frd係我後面見到笑我毒

唔係平時嗰個 電影係另外一個

小新不嬲都好生性
話唔生性嗰啲肯定只係睇咗一兩集就誤會咗佢
其實小新只係比較百厭

大雄嗰啲tv賤到仆街但電影好撚正義
先係兩個人嚟
小新就真係同一個人

好中意舊版小新 我覺得薯仔頭小新最好笑

佢哋唔撚識嘢

小新真係好得意食飯既時候睇小新係對心靈慰藉既時間黎
望住小新越黎越多人鍾意啲products越黎越貴越黎越多人炒價都真係又開心又傷心

女朋友以前剩睇動畫
成日笑松阪老師去咁多聯誼都無人要
有日拎漫畫比佢睇番松阪老師同德朗醫生個故事
喊到收唔到聲

德朗醫生

真心覺得舊版好笑好多

2020個電影無咩太大驚喜，但睇到喊

Exactly 塗鴉嗰套好感人 我喊到仆街 未睇嘅朋友要去睇呀

成套野 最慘係松阪梅 一直都未有新戀情 希望之後可以見到佢有新戀人

我覺得夕陽電影院個套都好特別

娜娜子嗰個位睇到喊咗

男人典範

呢個小新感覺呆啲
但都好得意

臭腳拯救世界

象仔 象仔 我有個長長嘅象鼻仔

新版完全係比小朋友睇

最後嗰幾幕喊死咗

我

無理過佢哋
我鐘意啲咩關你撚事
為咗其他人搞到自己無得睇自己鐘意嘅嘢好唔值

由細到大都好鐘意睇
覺得小新係個好有人性嘅一個人物
百厭得嚟又好溫暖
一直好想第日有個咁嘅小朋友

係 我覺得隻豬先係套野嘅靈魂

搵日一定要去下

小新都多數係純搞笑

小丸子反而仲有深度，不過又冇小新咁可愛搞笑

最後小新同不理不理佐衛門離別 又係喊咗

好多角色都好討喜
除咗對情侶，快撚啲死thx

鬥j大

小新最後又喊咗

次次一見佢兩個就skip唔睇

個商場
我記得去到屌左聲

互揸

點樣樣㗎

超級鐘意。
根本係俾大人睇㗎，諷刺大人社會嘅虛偽。

有個博物館
另外最正嘅係
佢哋個市役所(即係市政廳)

係會promote小新電影同有紀念品賣

鐘意我嘅人仲多

集集講食嘢都好撚好笑 有幾集同妮妮老母一齊食嘢激到佢老母又打兔仔

老屎忽here
細個睇高衩魔王笑到收唔到聲

叫睇過吓囉

正

好記得細個勁鍾意跟住 高叉高叉

佢老母成日打小新 間接令不少智力較低既母親以為打小朋友就係好既管教
造就不少家庭暴力案 呢套野理應要收皮

我好多年前去 唔知宜家係咪一樣
個商場裡面得一間舖係關於蠟筆小新
裡面有機舖, 打卡位, 賣下d紀念品咁

不過作為小新迷都建議去春日部潮聖下

我建議你都收下皮先

關咩事？

雞飛狗走

細個睇完自己cut張紙畫啲紋再油金佢
當做張卡

去摸過佢個金屎忽

出去影碟舖睇下有冇，佢咁多集又耐，上網搵好難有人儲齊

好想睇雞飛狗走莊嗰段時期
但youtube得幾集仲要好散

呢一季畫得最差 但係係最好笑嘅一季

就係廿幾三十歲先鐘意

香港啲影碟舖都執得7788
本身屋企附近有幾間都執曬

雞飛狗走好好睇

最好睇既大長篇😭 但係動畫cut左啲情節 漫畫先最原汁原味

第一幅係同夢冴爭杯麵食

啲畫風一開始講得好恐怖睇唔慣

仲好記得搬屋公司嘅馬面人

我愛小新

有咩所謂

冇錯就係咁
呢啲錢俾下我又覺得冇所謂
重點係叫做睇吓呢個城市係點

Btw，之前劇場版小新一家搬左去墨西哥
市政廳真係有野原家嘅戶籍遷出證明書
電影做完之後又搬返去春日部

我估唔到咁多人都同我一樣

黃絲邏輯力較正常人低 我唔怪你

小新forever

偶比古同個人妖
好撚好笑

呢兩條友煩膠到

我唔係睇小新但係我從來唔care人地講咩 尤其是有啲人好鍾意講 咩年代仲睇xxx 幾多歲仲xxx呢啲說話

又block一隻
好心你啲五毛啦
呢啲po都要入嚟搞事

雞飛狗走漫畫好睇好多
有埋主線 好撚正

青春期嗰陣我真係care，仲因為咁無睇一排
依家個人大咗，我鐘意咩唔駛同人交代

一直聽唔慣新配音所以睇少咗好多
但真係最鍾意嘅動漫畫都係佢

呢啲人好撚煩 係咪現實世界冇人同佢講野 ？搞到要上連登鳩up 搏關注？

我06年去春日部
嗰時市政府都未正式搞太多小新宣傳
只係一落車就有塊大小新banner歡迎fans
之後9行去啲住宅區 其實都幾似漫畫入面
又係有間幼稚園 我企喺到望咗陣

我都仲係青春期已經唔care 慶幸咁早睇化

幼稚園都有
咁真係老閪都要去一次了

都唔知要幾多年後先去得

中意阿呆

實體漫畫未必有
上網可以搵到有得睇

十幾年前應該未執掛
仲有個細公園仔，大公園就搵唔到
但東京去都係9個字車左右 咁近去下無妨

執石頭俾個女仔

電子版我見三立有曬
但想要實體版收藏

睇下睇下 其實蠟筆小新呢一系列嘅漫畫都係好黑暗，好灰

善善通通以為係笑料，行睇得到更多嘅就係作者對於人生百態嘅睇法同埋無奈

但係我都好鐘意睇

係，但都因為咁令到呢套嘢大人細路都啱睇

Died

有乜問題

Keep 住有睇

久唔久又睇返劇場版

最鍾意大人帝國同春日部男孩

同有套可以3分鐘變身打怪獸嘅

咁你都忍到手
我就咁去啲ig代購睇一睇已經忍唔到手

唔建議 果到真係乜撚都無

我呀媽就60歲星期日夜晚轉左去viu既話佢都睇

整理咗台版國語舊版成套，
跟返日版慢慢執(除非啲集數本身冇配或者搵唔到)

之前有跟年份掟上Youtube，
希望之後有時間可以繼續更新
(相信有連登巴打都㩒過入去睇)

寫住hd呢啲睇到

去睇下都好

我阿媽霸住部電視

你幻想嗰度一係一家大細 一係一pairpair情侶

我一個毒撚想買都會忍到手

漫畫

有無link
可能我都入過去睇

因為大雄太廢
小新係人生贏家

我成日覺得因為怕醜而miss咗啲嘢好唔抵
利申怕醜毒撚

日Netflix有26套電影

你Search
【國語繁中】蠟筆小新
嗰陣好似係耐唔耐俾youtube刪片冇乜心機繼續上傳，
得閒嗰陣會繼續upload，我諗大家都係播嚟懷舊下，唔係太介意唔齊嘅

睇過一集好似話姓名占卜
話新之助呢個名財運戀愛運都max
成世人都唔洗點捱苦，人生係彩色
好葡萄

戰國同大人帝國係神作屈機
但小白炸彈嗰套我都超鍾意
btw小新超暖男 動畫版啲屋企日常又勁溫馨
好多集都睇到想喊

唔識日文
香港netflix真係垃圾嚟

多謝絲打

唔係好敢睇小新d電影 成日睇到驚有一日老豆老母過身 會睇到好想喊

機器人爸爸睇到我喊 好鍾意廣志 佢唔單止係小新老豆 好似我老豆咁 5歲睇到依家

超時空新娘見到美冴廣志老咗已經好想喊
機械人爸爸仲喊到痴咗線
睇完即刻去攬實老豆老母

係
嗰陣聽到藤原啟治走咗嗰陣好似有個識咗好耐嘅長輩唔喺度咁
聽住佢首北琦玉藍調係咁喊

有印象！係咪小新、美訝、小葵食飯搭台既故事

反而想知原家最新番嘅係邊度睇？
同埋舊年係咪無都市傳說系列？暑假我最期待呢個系列

你yt打蠟筆小新新番已經有
都市傳說都好似有
btw我覺得小新啲都市傳說系列都幾恐怖

好鐘意亞視舊版個配音

漫畫第45-47卷
網上應該有得睇番

我我我
到依家一個人食飯都會睇小新送飯

搭急行45分鐘到 可以接受喇
好多時其他聖地巡禮仲遠
當還個心願

Thanks

最記得以前一公升眼淚好hit果時睇漫畫 小新見到個靚女指住佢個胸講一公升奶類

原來好多人都會

唔知
我嗰啲都係由細買落 橙細細本嗰隻

朝早去行下影下相買下嘢
即日來回都得了

上carousell睇下有無人賣先

呢隻精華版係咪原版嚟

最愛小新 性格好好
善良🥺🥺🥺🥺

有幾集劇場版冇廣東話
唔知會唔會補返

小新世一

又要講多次
廣志真係人生贏家
做課長、有樓、有車、有個幾靚嘅老婆同一對仔女、有隻狗、雙親仲健在 根本屈機
看似好基本嘅野但偏偏好多人都無或者總有一兩泛無

細個想做小新
大個想做廣志

仲記得呀梅條仔

應該唔會

真

但動畫好似無寫死佢
仲一齊咗

家下冇啦啦鍾意睇

同你一樣，覺得小葵好煩
新版已經變咗兒童向，冇以前咁好睇
不過都有追viu粵配，有時都幾好笑

可以去睇埋烏龍派出所
幾好睇

新版全部唔好睇
以前果d最正 無論漫畫動畫劇場版都咁好睇

漫畫既話 最好睇係小葵出世個十期
之後就開始走下坡

所以我都專睇返舊嗰啲

記得初期有個失業女大學生
新版係咪無出過場

唔見啵，就算打新番都會出舊嘢
有啲channel有新片，但都係得幾條

都市傳說更加搵唔到，對上次睇已經係講風扇果幾集

我好似有

好少睇動畫
淨係會睇漫畫同電影

屋企好多小新既野
之前買咗黏土人 ， 好高質

戈你老母

小白
後期先正式溝到女

無聊果陣就會翻煲小新動畫同埋劇場版

細個就偷表姐 d 漫畫黎睇
大個就追日版卡通片
睇到都就快到美冴既年紀

30幾歲都仲睇緊

準備睇到佢阿爺個年紀

嘩屌好撚sad

啱啱冇耐上嗰套差不多四勇者都好好睇

美冴配音真係勁啦
配足咁多年
viutv版都係佢配
根本一聽把聲就知道佢係美冴
同一聽到林保全把聲就知係多啦A夢一樣

我幾廿歲最鍾意都係小新同叮噹

我小學鍾意到而家
好鍾意台灣蔣篤慧嘅配音

睇下大人帝國廣志回憶果段，真係冇咩邊套野比得上

係我都有本

完美示範咩叫一個真男人同埋咩叫做人老豆

好似係第一次有人死？

大人帝國真係神作

喺donki買過係好甜嘅雲呢拿味食左幾粒已經擺埋一邊

同以前啲香港兒歌會搵啲勁人唱一樣， 不過依家冇曬

冇記錯嘅話好似係比恐怖分子襲擊
好慘

咦
咁即係博客來有得買原版

好好食bor 仲有唔同味
仲有啲貼紙貼到成枱都係

係 去掘化石
搭飛機番黎嗰陣...

之後阿悔就酗酒沉淪，仲想落去陪德郎

小新個原型係臼井儀人個仔
成個故事就係臼井儀人用自己屋企發生既事做參考
好彩你唔係臼井儀人啫
如果唔係個仔畀你兜巴車死咗
全世界就無蠟筆小新睇

細個嗰陣覺得應該係樂天熊仔餅咁嘅味

我都以為係

佢老婆年輕時都幾靚
記得有集小新搭咗時光機返到過去見到佢阿媽
小新睇真啲先知原來佢阿媽年輕時靚女黎

好慘
難得搵到個男朋友鍾意佢

話時話 呢度幾多人知道
以前漫畫小新老母喂奶係有露lin頭?

so what

之後個燒肉光榮之旅有彩蛋，小新話自己贏咗

大人帝國的反擊每次睇都會有九成機會喊

有咁嘅事
不過賓周仔都露得，露粒lin有幾閒

隻豬勁賤格, 次次見唔對路就企去對面

之後就被人打到仆街

佢依個畫風係跟臼井儀人最初期畫蠟筆小新嘅畫風
以前我屋企有曬成套，細個成日睇
睇住佢最初嗰一二三卷啲畫風都成日變

鐘意小新但唔鐘意小葵
仲古惑過阿哥

最鍾意睇小新同佢啲朋友出場嗰陣

特別係煮飯仔劇情嗰啲

邊到有得睇

我老婆三十幾歲都仲好鍾意睇

上年疫情成日喺屋企開始睇幾集之後一睇睇到停唔到
成日開嚟送飯俾老母話我咁大個睇埋哂啲低能野
Btw好鍾意睇正男做主角嘅集數佢喊真係勁得意

youtube

同我老母一樣
不過我無理佢之後佢就慢慢慣了

Hi
三十歲here

我諗起以前識個師父又係幾廿歲人都仲睇緊蠟筆小新

以前最好喊：戰國大合戰
近年最好喊：機械人老豆
劇情最鍾意：光榮燒肉之旅、大人帝國

雲黑齋，黑暗珠珠，溫泉，屎窟炸彈嗰啲全部都好經典
好想睇返

而家有套新仲未落

屎忽炸彈又係好好喊小新發住燒都要保護小白，但小白唔想佢咁辛苦微笑左一下自願跟啲人走果度睇親都喊

原來仲有
但唔夠膽一個人去睇

天橋底嗰段

睇trailer似瞓啦！早唞早著夢作戰
我應該skip呢套

完全唔同
哩套好多人睇完比好評
值得一睇

我勁鍾意睇 但劇場版我就唔睇 一睇就會喊

新版真係，開住瞓覺睇，睇到一半三分幾鐘已經瞓著，冇舊版咁溫馨，成日都係講嘢，畫面都唔多變化，劇情又悶

睇一次就眼濕濕一次

刑警 左衛門 搬屋嗰兩篇
我嗰得最正

睇完覺得越新越唔好睇

好鐘意睇小新同老媽去打邊爐個集

小新
小丸子
每朝食早餐時都會播

劇場版好有深度又感人
有套係講小新入左電影入面
個套真係世界級感人

死啦我完全無印象
要補番了

女仔會囉

我有齊所有精裝版加生活百科
仲有作者死個年 出既限量版最後一集

松板老師男朋友死之後個幾集都好sad
老師忍唔住喺學校借酒消愁
俾pta話佢
所有學生仲有老師維護佢
最後佢好似靠打拳走出陰影
仲寫信俾德郎先生

葡萄

我笑到勁大笑，佢會問細路仔野都咁好笑？

小白成粒波咁

我媽咪鬧我 唔俾我睇 你媽咪呢

啲親戚係咁話套野教壞細路，叫老母唔好俾我睇
但佢過一排就唔記得咗
照睇到爽

我訓教張床單仲係用緊佢

睇完蠟筆小新一去不返
我愛小新

係咪有個博物館？
之前plan左去春日部但唔夠時間

動畫應該講到德郎醫生去左非洲之後當冇左個角色

前幾日訂咗個枕頭套
快啲送到好麼

竟然係咁
睇嚟我記錯

大人帝國反擊戰
廣志回億個段每次睇都喊

你冇記錯個集title直頭係松板老師感情開花結果只係之後真係當冇左醫生阿梅依然周圍溝仔

小新食壽司都好好笑
妮妮阿媽次次都要打公仔
細個覺得擺夜晚睇好夜

點解要咁處理

叫夕陽下的春日部男孩
真心推

臼井義人定兒童版先？前者我3章野都鍾意

佢就不嬲都有男仔追既
不過蠟筆小新真係披著喜劇皮既悲劇片
仲有戰國個套電影

梗係前者

公主

我係靠小新考dse。。。。

佢動畫咁講啫 漫畫個劇情都唔係咁

有機會係因為俾小朋友睇所以就冇畫啲會死人嘅劇情

same

好撚慘
吉永老師女都生埋
阿悔仲係單身

但係一路睇
一路諗起作者死咗好心噏

我好記得當年，我無睇小新好耐，但見報紙檔有小新買，心血來潮買黎睇，睇到松板男朋友死左，o 撫晒嘴，諗緊係咪睇緊小新，係咪假書。
當時無耐高登就有人開post,小新有人死，係咪痂撚線，好大迴響

中意睇舊版多 大人帝國同夕陽下的春日部男孩！

係差啲俾人ko嗰陣 終於收到德郎先生係非洲寄返嚟嘅信
嗰陣第一次睇蠟筆小新睇到眼濕濕

係 太耐了 我記憶錯亂
因為我唔敢睇第二次
本漫畫一直放喺書櫃

機械人爸爸都好感人最尾咬手瓜個到真係

係呀，仲有市役所都可以去行下

仲有呢段炸花枝圈外傳

咁睇臼井儀人老師好似一早睇淡咗生死咁

以為自己開post

「對不起，我好像真的不是你爸爸。」

得小新同阿呆清醒

其實都好想睇小新由而家開始跟返現實時間線，一年比一年大，不過冇可能

冇人鐘意仙人掌個套?
劇情唔算最好但好刺激,同埋好心寒

廿幾歲 easy la
我廿幾對都仲 J 緊

到時真係有你會想打死佢

新版既小新都冇咁百厭，我早兩日睇左幾集舊版睇到我都想打柒小新

我反而鍾意哆啦A夢😂

好想知小新大個之後嘅故事
佢最多都淨係做到小學，叫鉛筆小新

其實寫大個會多好多故事睇，而家基本上咩題材都寫過曬。不過新作者唔會夠膽寫，寫得好會被部分死宗屌，寫得差被全部人屌。

年年電影版都會入戲院睇

我勁鍾意睇
不過新版已經唔再露屎忽同象仔

屎忽都唔露？？？
咁仲係蠟筆小新咩

個套除咗同風間分開個幕比較感人，其他都冇咩特別

屁屁炸彈

其實當年岀森巴跳舞個套係咩事？真係比小朋友睇既咩

嗰套我睇嗰陣好似得10歲嚇到我發惡夢

個套睇過
真係幾恐佈

亞視版黎 9GB

大個睇都有d驚喇

都唔知點解會岀

好記得細個唔瞓覺等11點亞視播
最鐘意睇松阪老師同德郎醫生嗰幾集

之前粵語卡通站有
但好似有一年十九大開會封咗 之後就成個站冇咗

我中學有個肥婆好中意

作者死左都都無新劇情⋯

1.大人帝國
2.新婚旅行
3.機械人爸爸

其實佢同蠟筆有咩關係

呢套真係恐怖到cls

新婚旅行係邊套

刊名為蠟筆小新，小新是主角的名字，蠟筆是幼稚園小朋友常用的繪圖用具，以表示作品是描述幼稚園時期的小新。

from wiki

2019

有番好耐啦

上年塗鴉王國其實都唔錯，但真係睇過就算，冇咩教育意義

主題樂園最後打兩個gay佬魔女果套
笑到肚痛

以前pps定唔知pss勁撚齊

我鐘意呀呆， 有深度有感情嘅男仔

日日訓覺前必睇 睇到劇情都識背

吓
拉麵尷尬到喊bo，完全係比細路仔睇
果陣同班fd去睇，一路睇發現佢地瞓著晒
本身已經冇睇新劇場版，睇完好後悔

記得有一集係小新煮咖喱
笑到肚痛

咁佢大個咗係咪會叫鹹濕小新

佢講緊flexibility喎
要好似小新咁做人要有彈性 要識走位
唔好硬碰硬
佢講正義嗰part幾好 到底係咪一啲錯都唔比就叫正義？正義條線應該點定？
因為咁 女主就算得到奧義都走火入魔
要學識柔軟 學識彈性
先可以將奧義運用自如
我覺得幾有反思
女主咁堅持到底有冇錯 我都唔知

好鍾意ATV舊版粵語配音
把聲特別有FEEL

咁人人睇都唔同嘅
我同frd去睇soul，我睇到流曬馬尿
但我啲frd話唔好睇

鹹濕就由細到大都鹹濕㗎啦

嗰陣睇到笑到仆街

其實邊度可以睇齊曬所有蠟筆小新？真係好鍾意睇..好多舊睇完從睇

真係好鍾意呢集暖男小新

btw台配

三十歲都仲好鐘意睇

不理不理！

有小白的故事都會翻睇又翻睇

小新真係好善良
唔似大雄嗰啲劇場版先嚟善良

當年睇到阿梅老師男朋友恐怖襲擊事故中死左
感覺作者好灰 竟然日常漫畫有角色真係死左
隔左一排傳出作者死訊
真係好可惜

一開始睇個氣氛好恐怖
捉走啲人之後整個複製人取代佢地
特別風間老母個度

德郎醫生恐襲咁就死咗
好黑暗

席林蜜琪（唔記得粵配點譯）特別煩膠
一見到佢地做主角就飛
仲有紅蝎子班mk妹又係悶到想飛

小新入書店撚老闆娘同去妮妮屋企撚到妮妮老母搵兔仔出氣個類劇情 百厭得黎笑到仆街

仲有地獄銷售員（人妖）又係膠到想飛劇情

妮妮阿媽集集見到小新都要最尾拎兔仔嚟出氣
風間搭lift同兔仔靈異劇場
幾好睇
舊阪個d仲正

商場裏面個大法師美冴依家睇返都覺得好恐怖

新番睇得出製作組真係無咩貨了
又無得好似多啦a夢咁瘋狂重製

我超記得某一集劇情！
小新正男風間五個變左電器，最後逃脫成功！
好深印象

果個都算新 我記得佢地變花園鰻果集

未睇過
一搜尋出左啲咁既野

係啊呢集好得意

樓主你一定要睇呢套！！！
我果時睇片尾睇到流眼淚

我幾年前都去左，入面夾公仔機佔一半
其實真係無乜野睇

首主題曲叫春日 連歌名都有隱含意義，愛繆唱
詞好有意思、好感動

viu開播了

幾鍾意首歌
原來係主題曲

好一定睇

溫泉大作戰真係好好好好好好笑
細個喺廳到睇 笑到我屋企人屌我

啲女好正

除衫
個白滑膊頭

真小新比班大人圍屌嗰幕睇到好心酸

黃玉娟

有咩網可以睇返廣東話版

西部果套

超鐘意
每次戲院一上劇場版 就算自己一個人都會去睇
人愈大 睇親劇場版最尾臨結局都會睇到眼濕濕

小白好撚得意

同樓豬一樣日日開定小新先食飯

嗰部好好睇 不過細個睇嗰陣覺得好撚恐怖

唔睇生存唔到落去呀
返工勁頹食lunch 睇集小新先可以有返精神

剛剛睇咗
野原廣志真男人
好想有個咁幸福嘅家庭

買滿兩千元抽獎喔
把青椒還回去喔
每次唔開心都睇返呢兩集

有無訂埋新一隻

小白條女好耐無出場
希望無比人遺忘

動畫有出？
我少睇tv版

動畫有架

細個見到啲大波妹

良林美智

睇呢個post搵返啲舊小新嚟睇
好懷念細個睇漫畫
原來臼井已經走左12年

初初睇嗰陣同小新差唔多大
到依家已經邁向緊佢老母個年紀了

唔係比大人睇架咩

唔鍾意劇場版，成日打怪戰，好唔真實
動畫版日常生活野先好睇

我係野原廣志嘅年紀

留名睇有人係小新阿爺個年紀

舊版的確係

最鐘意光榮燒肉

而家會同個仔一齊睇viutv粵語版
做左老豆先睇得明美冴同廣志d笑位

好爸爸
細個成日都想屋企人陪我一齊睇小新一齊笑
到依家都未實現到

春日部男孩好正

其實小新只係一個5歲小朋友

呢個設定真係冇忘記過

小新同小丸子個廣東話配音真係好正，完全角色配到個種神態。而家睇番ViuTV重播都笑到gag gag聲。

除左香港，我真係好撚鐘意蠟筆小新

聽慣咗舊版
開一開viutv睇完全接受唔到小新把聲

一開始係
但聽聽下慣咗又無乜嘢

我咁大個人成日睇多啦A夢同蠟筆小新
一大壓力睇下卡通片真係好舒壓
年年一出新電影版就拉埋細佬一齊去睇

小白好得意

記得有一集講美冴同廣志因為小葵出咗世就淨係錫晒佢，而小新講啲乜嘢都唔理佢，跟住小新就離家出走，而美冴同廣志係小新書包搵到佢畫嗰張全家福，睇到依度真係喊到停唔到最後發現小新原來同小葵一齊瞓咗

每次小新返屋企：「你返嚟嗱」

睇得多其實都估個下一秒個劇本會點，但仲係好鍾意睇
無睇開啲人覺得好低b，但我覺得好有深度同感情

Keroro 正啲

同感
根本係機舖，然後有少少位放幾樣展品同埋賣下精品，隨時香港啲商場攪個展覽都值得過去嗰間機舖

有無人鐘意大咀鳥?
好鐘意怪盜條線

小新間中就有依類現實野
深層上同多啦A夢最大既分別

現實中會守住條屍好多日都唔走

第一次睇都係依個樣
可惜無乜玩具係跟舊版

lm

薯仔頭好難實物重現
硬係有啲角度會怪怪地
呢排黏土人算係整得幾靚

無離家出走，只係走咗去小白間屋

間唔中睇返幾好笑
成日口不擇言串佢老豆老母
鍾意睇小新就係鍾意佢自由地講搞笑野

有無細細隻 好似上圖木無表情既小新公仔？

呢個版本真係Q到仆街

我都記得呢集
細個睇嗰陣流晒馬尿

小新好哥哥

唔會有啦
點會復刻返舊畫風

由細睇到大
不過日本啲細路仔真係會自己出街玩㗎？

除左係車站影相打卡同埋感受下春日部真係住宅區外，真係無乜值得去

就係呢到連續勁多笑位
廣志張卡片笑到肚痛

小白個女友死果d 真係

一回覆完即刻有人post 呢幕

美牙好似30歲都未到
係漫畫夾硬寫到佢好老咁

上次去果時個市役所關左

同意
中意睇呢啲貼近生活嘅動漫
我們這一家應該係最近似生活喇

早幾年有套比較短嘅便當都係飛佛之一

有冇巴打有鐵路公安隊嘅DL link?

亞視啲動畫配音好多都經典

我，但而家好少睇

傻樣小白

我特登揀閒日朝早去
感受下春日部嘅日常
其實都係普通住宅區

咁撚鳩㗎咩

上年綁架老豆嗰套都幾感動
aimyon首春日仲要勁好聽

鍾意原作者寫既故事...依家出個d笑唔出/無以前咁好睇

睇松坂老師睇到好sad

烤肉反擊戰無一套超越到
成套由全家走佬再去小新5人組再全家係熱海集合好刺激
依套粵配好有港式又有Stephy電燈膽又特警誠

想搵小新間屋但搵唔到

點會有

我三十幾都好鐘意

越大越鐘意

因為童年回憶
睇亞視版大ge而家都起碼30up

我係睇亞視版大㗎喎
利申00後

有集後入風間

鱷山呢期好好

金牙版好食啲

如果跟返動畫咁佢應該會似熊仔餅果類
咁應該會幾好食
但現實上係朱古力脆米咁就爭少少

小白好聰明同可愛，最鍾意嘅角色

仲有套我們這一家都好鍾意依家仲追梗

仲有做？！！！！

喺YouTube搵就有，成五百幾集不過都係舊版好睇啲，同埋一定要睇廣東話

別怪他，別怪他~~~

呢幾期好好笑

其實點解突然會轉咗畫風

轉人畫 小新有好多個人畫過架

依幾期漫畫仲好睇故仔豐富啲

嚟緊會出
好似幾得意

我都見到，但啲新配音唔知會唔會唔慣
btw諗起以前細個玩nds有隻2d橫向嘅小新game
有無巴打知叫咩名

56，5呀2樓下賣

好想出中文版

完全唔知玩咩

我都係!!!!

勁鐘意，小新講好多人生哲學大道理

大人帝國睇到我哭能咗好多次😭🥺

我未睇呢套
btw今晚係咪有小新做

差啲唔記得
thx

11:30有得睇

睇到眼濕濕 真係估唔到